[求救][有圖]新買左部AR-M2

小弟新買左部M2, 諗住黎推隻sm64

但到轉歌落新機果陣, 問題就黎啦

某部分wav既歌入左落部M2之後detect唔到,
長度都會變左做00:00:00

但係某啲又得

個file係確實係部機入面既

如果將exactly果首歌拉返出電腦/其他dpa又聽得返

有冇巴打知點解??

arm20幫推